突發 警方反對埋周日上環遊行

fact check?

now news push jor... damn

上環有冇咩景點可以參觀

而家姐係係遊行就反對啦
當人地都唔SET底線用盡方法去反對你,你仲SET底線比自己
仲要SET到老鏈咁高?

啱

FC???

佢驚到遊行都反對，證明我地21號圍中聯辦有效

on9遊行都唔比

推到全部人知

姐係起碼可以集會
谷多啲人數就得

根本就試你底線
反對完以後無人就次次反對收你皮
所以去行街買嘢振興經濟了！

剝奪左我地遊行嘅權利

黑警最後掙扎

彩佢老母都有味
行完元朗行上環

照去西環悼念李鵬同志！！！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

話撚知啦，黑警過街老鼠，無人想理

728 唔理行唔行 一齊去中環
夠多人我地就有話語權

可以集會

上次灣仔散，咪又係開路到西環

慢慢收窄範圍，老閪都唔理 , 照出去行